新界北總部倒掛國旗 警：升旗時不慎倒轉

特區政府建築物每個工作天都必須懸掛國旗和區旗，當中包括紀律部門。有網民在facebook群組上傳照片，顯示警方新界北總區總部外懸掛着的國旗被倒轉，直言：「反了！反了！」

據網民Kyne La上傳至群組「Tai Po大埔」的照片，見有國旗遭上下倒轉，五星在左下方位置。有網民隨即留言：「太過分」、「太大膽」，認為是犯及「低級錯誤」；亦有人笑言，「聽日一定有伙記新派去守水塘」。

對此，警方回覆《明報》查詢時表示，「警方今日在新界北總區總部升起國旗時不慎將國旗倒轉，在發現錯誤後已即時作出更正。新界北總區總部已提醒人員於升旗時務必小心謹慎」。

正常扯左係會反反地

反啦反啦

律己以寛，待人以嚴。

垃撚圾,條褲會唔會調轉著啊屌你老母

毅進仔就唔好咁高要求啦你地

極醜惡

新界北交通警on99啊
笑鳩死啊

點解無人要被dq

不慎大撚晒？

有無影響警隊士氣

如果個差人宣揚港獨，一早DQ。

十卜十卜

不升旗就不會扯錯旗

掉轉國旗仲唔係分裂國家？？

要求警方嚴正執法
推人出黎祭旗

國旗法， 出動!!!

升晒上去都未發現？真唔真呀！

反了反了

我見宜家有啲消防局掛都唔撚掛

又係蛇仔明掛上去？

阿蛇扯錯旗唔使你教